唔好再用真身like藍絲page D曲廢老圖

頭先睇港人港地
反修例D留言全部都係後生仔like
你估D廢老真係咁撚蠢咩
陣間比人發現就前功盡棄 快D unlike啦

agger

屌 負評完又唔撚講野
唔係叫你唔撚好Like
係叫你用D似返藍絲嘅Facebook Profile Like啊仆街

Post圖果班又唔撚專業
個Profile pic係轉左藍絲
但撳咗入你個profile 碌都唔洗碌又見到上個禮拜先轉港殤profile pic
碌多兩碌又黃絲帶想點撚樣？

推下

喺藍陣型拎啲廢老嘅相再用差唔多嘅名
咁咪亂過七國囉

負評不如出句聲？我想知我講錯乜

推

我明白你出於一片好意, 兄弟爬山，各有各做。雖然有時會互拖後腿。但都有啲人會睇到嘅，我下次見到呢啲圖就唔like啦

D廢老真係蠢㗎

比人揭穿左呢招以後就冇撚用

建議大家都認真經營多一個藍絲廢中廢老facebook account 呢個係長期戰鬥！

諗起以前有班古人係d mk仔蕉fd子post留言

Push

俾啲廢佬圖呃到仲唔係蠢到上心口？

100個廢老有1個睇穿的話 呢招已經唔撚洗再用

push

依家港人港地已經有人懷疑緊

已有藍絲識穿我地啲假膠！！！！！！！

自己睇啦 總有班一味貪玩玩出禍

班人*

有d真係icon都唔換
大佬會唔會太假😂

同埋D教學post加密返啦好心